盡快到金鐘支援，愛國團體即將混入搗亂

深夜收到政務轉告，大會希望上午出席者争取由早上11㸃集合，提早至7㸃左右到場。大會表示希望多些人能搶先佔位。

因是緊急通知，明白要通知出席者確實有困難，所以大會亦表示能早到多少就多少，*爭取盡早到場*。

希望各團體理解，感謝各位付出的努力。
現在我同張達明先到現場。

資料來源：工聯內部群組

相信呢1-2日親中團體都會落金鐘同我地宣戰，有機會班藍絲襯亂打人搶物資，大家要小心！

推

叫班仆街返鄉下耕田，唔好阻住地球轉